其實六合彩有冇頭獎

愈來愈覺得係scam
從來都冇聽過人中頭獎
淨係聽過中二獎三獎

就算頭獎新聞報過巴基佬
同有個清潔呀姐中
都唔知係咪戲子
收錢扮中頭獎

我係馬會都搞六合彩 間唔中先搞一次真係有頭獎

有冇人可以貼過中頭獎嘅馬會app嚟睇下

利申：我個app壞咗 唔識收錢

財不可露眼，何況咁多錢！中左都收埋啦

中唔到就話人收錢扮中

上網買 中左頭獎 仲洗唔洗打電話去登記

中國人中咗
大大聲同人講
保證n年冇聯絡親戚朋友等
有朋自遠方來

有

以前係銀行分行見過次

有個嗜好係賭錢既廚房佬曾經做過兩次六合彩頭獎，到而家都係破左產。但佢買六合彩唔係買$10 $20，係成千成萬咁買。

六合彩個奬金同賠率完全係莊贏晒，照派彩都贏
無需要呃你

要

咁撚易中頭獎咩

中左都會收埋唔會同人講啦

網上投注自動過數

總之你唔中其他人都係戲子

有朋自遠方來，非奸即盜

呃你賺更多 反正無人證實到

差唔多期期都有人中 就唔係我中 屌你老母 公平咩

我識人中過頭獎 二獎
個2個本身都好有錢
簡單咁講 本身條命都生得好
出世已經係個中獎

試過輸啦，要自己馬會貼錢

六合彩攪珠今晚(16日)罕有「開細」，令馬會蝕本逾3000萬港元。今晚六合彩攪珠結果為1、5、7、9、10、15，特別號碼3，其中出現5個最細單數(1、3、5、7、9)，結果造就大量中獎幸運兒，頭獎有4注中，每10港元一注派彩200萬港元，而二獎及三獎分別有多達104.7注及474.7注中，每10港元一注獲馬會最低保證派彩，即分別派38,400港元及19,200港元。

至於第四獎至第七奬(安慰)的中獎注數，則由2千餘至逾10萬注不等。根據馬會公布，馬會在今期六合彩需補貼3150萬港元，款額從六合彩多寶儲備撥出，金額分布是頭、二、三獎合共680萬港元，第四至第七獎則達2470萬港元。

自己睇下馬會派彩係點樣計先啦
六合彩對馬會黎講係必賺,根本冇誘因去造假

800萬 都唔夠買 層好少少既樓，仲未計$5注 再同人夾份

一期者
其他期數呢

咪又係金多寶扣返
羊毛出在羊身上

中獎登記
若獲中之獎金為每十元一注超過五百萬元，所有中獎彩票持票人士或經由電話投注服務的中獎人士，包括使用智財咭、1886電話投注自動服務系統等，請於指定時間(公佈攪珠結果後至翌日下午5時)致電本會1817登記。 (使用互動投注服務途徑或香港賽馬會電子錢包除外)
互動投注服務包括網上投注服務「投注區」、馬會投注三合一及「電訊至尊」投注app

ref:

過數但都要登記

No

即係網上買 如果中左app佢都唔會提示 ？要自己對中左之後打電話登記先會過數去app??

其實金多寶儲到好多嗰陣 馬會會唔會自己都落埋注 溝淡個頭獎
反正落全餐 啲錢都係落返自己度

唔止六合彩啦
賽馬一樣
足智彩又可以射飛出去

話贏到狗會破產只係口號

過500萬就要

網上投注服務「投注區」、流動投注服務、Racing Touch流動應用程式、電訊運財寶及投注寶

唔洗登記

朋友中咗一千萬，移咗民

網上買 要唔要登記 可以納入都市傳說

試過買電腦飛中哂唔同number , 但唔同行數 (即係每行中一兩個字 , 連特別號碼都有齊)

果種感覺真係

諗過下，如果由1970年到宜家，50年，
假設每星期2注中頭獎(畀多咗，如果一星期2注中，好多都只係中最低獎金)
再假設每注都係一個人買
都只係50*52*2=5200人中過六合彩頭獎
5間中學嘅學生咁多人

咁就唔叫中啦

咁我都可以個個禮拜中

過份陰謀論就變妄想症
如果照你咁講全世界所有人同事都係假
分分鐘你阿媽都係做雞先生你出黎佢一路都呃緊你

但一張飛有哂咁多個number
機率應該唔高

(我買果時電腦飛仲係四注)

馬會可以買返
例如頭獎1e，馬會自己買返
點夠佢玩，應該立法馬會唔可以買返

可能一直以來欺騙港豬嘅手法

吹大啲買千幾萬想贏800萬

On9

中文U？成千成萬，你睇多次

1995年，李明逵於灣仔警區擔任指揮官期間，與多名下屬合資六合彩，結果贏得頭獎3,800萬港元。由於他支付了雙份賭注，所以獨自分得700萬港元。

我中咗一定唔會同人講，只會話股票賺返來。

人地講成千蚊 成萬蚊咁買呀

有冇人信 中左既人因為係橫財運
其實係先預拎左之後既運 之後就好黑
頂唔住就破產 一係就死

有 我中咗1千億

講真中過3獎，20蚊電腦飛，派8萬9

之前連登有人話中頭獎派錢 影埋張飛
點知真係中咗
嗰次之後即刻深潛咗

有冇得先預拎左之後既黑先架

800 萬 全香港大把業主都唔止呢個價

賣左層樓先有姐，而家係現兜兜cash喎💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰

有個同事廿年前中過$500萬，不過最近已經輸到借財仔，比人上公司收數。

你覺得有兩層樓或以上嘅人係少數？

呢幾年嚟有一次聽聞係蝕錢，開連續號碼，飛走689就中頭獎。

太多人中頭獎，頭獎保底800萬，結果喺金多寶唔夠cover嘅情況下馬會蝕咗少少錢。

提外話
覺唔覺得每期六合彩都有個規律
總有
1.兩個數字連住 eg 9,10
2.隔一個數字 eg 8,10
3.加減十 eg 10,20
總會中上面其中一個
而 1 同2就經常中
而巨額金多寶仲離譜

頭盔：上述只屬個人猜想

俾人捉到上up 圖網改飛架

一直話冇
係馬會食咗

去泰國試試佢囉

佢唔係未開彩就已經放咗上嚟咩

調查推算，本港有10.6萬人擁有1000萬元或以上流動資產

就算你計現兜兜既都唔算少

試過差d中
早一晚發夢中左
之後半夜抄低6個號碼
但唔記得買
雖然6個字果期開唔到
但如果我有落注
相信結果可能唔同
唔開心左幾個禮拜

少人買多人中莊就有機會輸

想像下如果得一條友買
就算佢中咗安慰獎 莊都會輸

係得parimutual 莊穩贏

但當然唔係穩贏唔代表唔會贏
只要賭仔夠多 所有嘢都可以由運氣變為計算同操作

之後再edit條link嘅圖

粗略計每個數字前後各有4個字都食正你頭兩項"規律"
第6個號碼即係有20/44機會開出市講既規律
扣埋本身就開左相連or頭尾果幾個數字,都有大約1/3至1/4機會開到
緊係經常中啦

美國好癲，一中可以幾十億一個人中或肥閪夫婦

其實開出數字相鄰唔代表d乜
個機率同開出+/-2,3,4,5,6其實差唔多(撇除頭尾幾個數字冇再前/後既數)

係

唔識就咪鳩up 三合一戶口經網上買唔洗登記好撚耐

係咪唔識睇中文

唔好咁harsh 對啲弱智喇

唔買唔中都怨 中左咪唔得掂
冇買中冧巴就話者

香港獨立公投根本一定唔會成功，完全係贏晒，照比你投都贏，無需要呃你